[一人N個]擺低你女友做過令你覺得佢係嘅淫底行為

睇戲個陣會篤我jj，搞到本身睇到入曬神都分曬心，搞到硬撚曬。 有時我會突登擠佢隻手到我下面，然後佢又真係會揸埋黎，同玩弄我小鳥
利申：隔住褲 唔會露械

有時血氣方剛，自己完左事後，佢仲好想要。大佬，氣都未回又坐上黎，又壓上黎伸曬脷入我口咁騎我，又要我大力揸佢籮由。但我旗都未升到，佢就係咁撩我，搞到我軟住咁射多次

你嗰啲唔係叫淫，係雞嚟

有女可恥

毒撚可以出翻去

你老母就比我屌

話我條女雞？

G持樓豬

快啲嚟我老母，完事我我請埋你食飯
係呀，唔係雞咁會係咩

利申：毒撚

淨係對樓主一個咁做咪得
依家科技咁發達 啲女好識玩

本身念住睇下巴們有咩經歷

比我依個寂寞嘅小淫蟲出下火